[你熱氣啊] 老豆老母講過最誇張說話既係咩？

去街市買送見到林俊傑

老母: 好靚喎你今日 係咪化咗妝

利申: 啱啱起身 面都未洗成面油

答返佢： 你都係喎 係咪落咗妝

大陸樣樣都好

你鬼上身呀